一人一個覺得最撚痴線既廣告

擺條毛上去條友究竟經歷過啲咩

一定係屈臣氏肥婆廣告
我唔撚明marketing team同班高層點解會比佢出街

富士相機個扮鬼死老野

第一次睇以為係恐怖片poster